突發 有圖-11 -13 粉嶺藍絲打人 麻煩大家起佢底

1045 粉嶺火車站
事源： 防暴圍住兩男一女手足逗，事主影相拍片，點知圖中兩隻廢老拍手叫好，事主擰轉面拍琴佢地，就郁手打人。

推啊

推

死藍絲